[三毛黑色戒備警告注意］小心注意分化狗

大家記住

兄弟登山，各自努力

不受傷、不被捕、不篤灰、不割席